97巴絲吹水台之改朝換代 新人全面進場（55）

第一頁 lm

2

有得瞓晏啲感覺真好

睇緊唱k小魚仙

變身未

變咗了 唱緊歌

抵觸禾姐

Love shower pitch

有時又會有

係 好奇怪

我都係

圍爐

Hug jor

搵人返去聽咪算

好耐無見

Gchi

我沒有

又冇食晏

太忙？

睇緊3年a組

係呀

+2

咁有冇玩埋靈擺

好慘

Hello冇圖

琴晚啪兩個杯麵當晚餐就瞓左

喔~
有冇去通靈post八吓

你搵喵斗之拳四隻大字好多野睇

點解嘅

毒撚準備自己買外賣

95新人lm

堂食有氣氛啲 起碼有人氣

今日同女朋友破咗處，佢好似好唔開心，會唔會因為咁飛咗我

其實個尷嘅點喺邊

破完你做左啲乜？

老實講成個世界咁多人點會十二種包得曬
不過拎嚟睇吓都好玩嘅

射完推開

有無同人傾下計 好似平時咁拍下拖

中出？
定因為你

無中出，但無套，依家搞到要佢食藥，佢話覺得自己好on9比我哄哄下就上咗，唉
都唔知點搞好

....點解要食藥唔係危險期都唔太驚啦
但係你無做好準備做好安全措施

第一次就要食藥真係好worst既體驗你錫作既就做好啲準備啦

準備瘋狂哄佢啦

其實食藥對女仔黎講係好撚傷身 佢on9比你氹到上床固然佢有責任
但係你氹人上床仲要唔撚帶套正仆街黎

一開始我有話要戴袋，佢話反正入少少無所謂，跟住咪無戴
我知自己人渣敗類垃圾，但佢依家係咁怪責自己，我都好肉痛

哄可以解決到件事我可以哄佢一世
好難得搵到個人岩，自己又想埋岸

爸爸

仆街

唔想都發生咗 唯有好好照顧佢再等消息
希望大家都無事啦

唉
個女仔食左事後未？
事後丸副作用好勁 陪下佢啦

佢聽日去，我聽日仲要midterm，都陪佢唔到
睇下之後有無機會多啲去佢學校搵佢啦

Thanks 過到呢關以後生性

Me水瓶絲

Cls

處女

啱呀

唔好好預備考試走去扑嘢 人地要食藥仲陪唔到人

去佢樓下搵佢啦 唔快啲補救會諗更加多

插一陣都識自己戴返啦

一定要陪佢.... 一個人去家計會好淆嫁
一係俾多啲錢去睇私家醫生拎藥 好多都有藥係到

完mt去

挽留u

佢1115睇，我1.30先考完

我諗緊走唔走mt
睇佢點答

改時間唔得既？你問佢等於叫佢做兩難決定咁
師兄可唔可以諗野變通啲

佢話唔洗

老老豆豆 女仔點會唔想人陪…
氹下佢叫佢改時間等你可以陪佢 或者考完mt仆出去搵佢 等佢知佢唔係自己面對

諗住考完即刻衝去佢u搵佢

屌你on9
已經不負責任左一次 仲繼續咁不負責任落去

佢好冷淡依家好像好無感情咁，淨係叫我去返學，唔洗擔心之類

早啲寫完早走啦 佢話唔洗就唔洗咩
就算陪唔到都要表示到你好想陪住佢

你唔搏老命你就注定玩完

好愛佢，唔想玩完，諗住每日接送

講緊而家飛去搵佢啦

佢訓咗，頭先佢話流血又痛，我心都赤埋

我都覺

講你又信

男人咁冇定力，唔為女諗都為自己啦，唔係中出即飛對自己條女都咁樣樣

一班人見到我一個

事後丸真係要照顧

無知一問，香港藥房有冇事後丸買

有，但係係犯法，佢會試你係咪差佬啲針

去轉家計會都係90蚊姐

知衰架啦佢痛我都唔會好受啦同埋我真係唔係入好深
中咩出即飛，我怕佢dumb 我多啲

怕啲醫生鬧9佢

食藥好似唔會見醫生嫁啵 係見護士

fd講

我fd睇曬醫生咁，佢嗰啲係青少年保健中心

但女朋友book咗家計會

其實去邊都有機會比人屌架啦

Cancel la 去診所你又可以就時間陪佢

不過呢啲藥愈早食愈好，成功率愈高，過左廿四定四十八會即刻跌到75%成功率
你錫佢應該果陣即刻帶佢去診所睇

要比人屌都係幾句啫

本來無一物何處惹塵埃
講真你又唔係去做世界
食個飯洗唔撚洗睇人面口

講真你好好服侍佢啦
你又唔係而家有左就即刻娶硬佢
下次諗真先扑啦

帶佢地去食吓小籠包，掃吓街，夜晚睇海景同激光
其實已經好夠正

會架啦，自己成日都係衰衝動
以後會戴多兩個

兩打唔使找

97巴絲比撚台

假膠我死全家

講撚到似層層 屌喇星

我都知自己on9，認曬死狗啦
我淨係唔想佢覺得自己咁差咋

佢依家反應已經係冷淡到無曬emoji，搞到啲對話好死
我有時都唔知跟佢用emoji好定一齊認真
無再諗扑啦，諗點救段感情咋

希望佢唔好覺得我煩就得定係其實佢都會想要自己靜下？

訓唔到，點解大家都係97但處理問題可以成熟咁多

呢啲情況睇戲都成日有
加上身邊都有人係咁

屌
衰衝動
咁我俾你衰衝動嬲一嬲殺個人好唔好

淨係聽佢話條女叫佢唔陪就唔陪都知佢直男啦

長洲除左大魚蛋有咩好睇
的佢地去黃大仙fing支籤仲好啦

拍親拖分手啲ex都憎我憎到仆街性格膠膠地，無計

訓先，多謝大家既意見，聽日follow up

係咪好想大大啖肉劑入口呢

( Show Blocked User - 膠化鳥)

冇計
一句冇計大撚曬咩師兄

唔好

佢地嗰邊應該永世都唔會有人咁得閒逐粒逐粒野雕花咁擺上枱

叮雞

佢地對手整唔到

原來有啲咁嘅野㗎

有冇知點解一個冇犯事嘅飲食台post點解可以無鳩啦啦俾admin成個食撚走左？

7仔都有啦

女難啲

好彩我瞓著咗

佢啱食完藥依家勁冷淡，我9衝緊去搵佢

屌你快啲啦

希望唔好飛鳩me

Why

下個會更好
Btw處女座嘅都幾好

但我好想負呀
買咗啲糖呀零食之類同埋啲藥，希望有啲用
唔知處對於佢黎講意義係咪好大好後悔

後悔已經太遲了

More

我講女

我都講緊女

不過仔會比女更加乞人憎

遇過個個係中意收收埋埋
然後好似定時炸彈咁一次過爆
我真係寧願佢港女啲發多幾次脾氣好過

尤其明知水瓶座最愛是流淚？

好大怨氣咁
其實佢地做左啲咩

講真單眼皮巴咁好心機覆post不如花啲心機諗吓點氹返佢啦

不如你返去溝水瓶座啦好冇

點解你遇嗰啲都咁仆街

咩座

好惡

所以你明我點解評價咁差未

ok真係明曬

惡得有道理咪俾佢惡落去

真係結左婚定純粹有仔

養*

有冇咩研究話邊個星座最有二奶格

你又肯俾佢洗呢樣神奇嘛

呢樣我就冇睇

係咁打漏野

哥哥不要

你帶左啲咩

忍一時

唔係好多姐

所以話你反智

下次扮冇啦

冷靜

姐係求其搵個人出氣啦
唉好啦你嚟啦

通常要約嘅話我會兩三個禮拜前約實
廢事到時又呢又路咁

係小妹都好懶

總算下咗淡氣，識得笑返少少
but要等佢等到七點傾埋group proj

小妹著和服都巧令令

女人？

通常都唔係呢幾日嘅事

有冇索性搵機打

呢樣又真

啤？

做搞手慘過食屎
辛苦曬

係 所以打死都唔做搞手
係啲gp問永遠都已讀不回
係要單獨pm先肯覆

I know that feel bro

不如玩大啲
拎副啤牌出嚟練手法

七仔啲紅酒都好平
考慮吓

發左扮冇事好難氹

反而asso先有返少少存在感

三人行永遠都有個會比人忽略

asso啲人好兩極
一係染到七彩周圍玩一係就鳩剉書
中間嗰啲好辛苦

咁由佢

你又係慘咗啲

頭先又比佢反殺返一鑊

佢話好後悔，話自己好蠢咁易信人

佢覺得愛情無保障，承諾都係空頭支票，我都唔會係佢最後一個，佢好怕自己將來老公會介意

哄到我口都乾以為無事，佢又撩返黎講

介意佢食過藥？
你話食落仔藥就話姐
慢慢黎啦

我聽完自己個下真係down左自己係想結婚，已經當佢係最後一個，但佢就話出面大把世界

屌咪話佢啦，係我on9衰鹹濕係都話想入姐
佢乖乖女黎，反而係我自己個底花

佢成日上連登睇埋啲咩非處無價值之類，又要睇又要唔開心

我未足22
係我早兩年入u真係玩到癲咗，唔知點解見到個乖啲既自己真係想諗遠啲

但係我提出做愛先嘛

屌啲女人易受影響就咪上lihkg啦

今日走曬堂黎搵佢，佢都當做門面功夫，sad左

我淨係同佢講我拍過三次拖

只係覺得多啲責任係我到

我報細數

之前佢話自己會想拍長拖

咩牌子

冇訓練

有時覺得會唔會係自己一廂情願，人地根本無諗過同我過世

再哄佢都係覺得我係良心過意唔去

我係見睇左成幾個鐘文
個腦實哂咪想去做下運動

你都知你on9

On9先識著你

係要有我呢d醒目小妹先幫到你

呢邊post deadline fighter

有幾醒目呀 睇過

覺得自己有啲嘔心一廂情願

我去exchange先要考

thx

我有份野琴日dead今日都未做

吖也屌你老母死開啦垃圾

點解係小籠包
諗住帶佢地行下中上環尖沙咀 夜晚搵間大排檔
再夜啲就睇佢地想唔想老蘭

甜酒推薦moscato d'asti
又平又好入口 最鍾意陣荔枝味
隨便搵支一百蚊level已經夠打

試試佢先

認真問 希望各位巴絲解答下我
點解我同女仔傾計
通常一開頭就好地地 會秒回大家又好多話題咁
但係傾左一排之前 個個女仔都會好冷淡 之後就收皮
好想知道自己衰乜

我求性價比高地買醉姐
多謝你

因為我老逗以前返外資公司
啲外國老細落親香港開會都指定要外賣幾廿粒鼎泰豐小籠包
我諗佢地會鍾意掛

好 唔該你先

飲齋lite 夠收皮咖啦
唔想咁難入口就打啲tonic水

吓 我都係客觀分析渣喎
而家d新人真係惡

你自己問下邊個對你有好感啦

Teq唔係個個岩
Gin易入口啲
Tonic唔係叫你溝叫你入唔到口先加

隻味唔啱我

唔洗

我解釋左句野你唔睇又怪我
自己睇唔明又瀨人冇腦

試吓空肚紅白烈啤溝住飲
包冧

早晨

乜撚都用唔到 ig wts fb 所以死上嚟

砌完 佢砌咗一晚 係咁發脾氣

97巴來留名

我text到send唔到圖 好on9。。。

我wts壞左呀
無人搵呀

咁又冇

Stickers都send唔到 我試過連icon都轉唔到

咁要點揀時間進攻？

mid完

YouTube有啲叫alpha wave music
又提神又冇內容
有緣你試吓
唔錯嫁

我聽完即刻唔晏瞓

純提神用

食飽飯打完機 又夠鐘開工

坐定定收住錢做功課幾多人恨唔嚟
加油唔好死

mid已完
唔撚識

仆到直一直

我嗰科要分三間

仲要好多

rich

食牛氣
性價比高

我平時食開呢間

我通常係有野要做又冇人陪食飯先玩咁大

吓我之前有一排成日咁做
爽過dd

雞煲邊爐放題有冇單拖過

我食到行唔郁

吓冇野格
我試過去到牛陣臨收鋪兩個幾鐘真係成間鋪serve我一個

未食飯+1

Hi

你好

好悶

食咗啦

係liba寫咗兩個幾鐘script依家先食

屌你都幾撚唔知醜

面皮厚先識到女，好似係

啱嘅

咁你識到未

玩

你碌鳩六尺二寸再返嚟啦

青馬大橋呢邊

哪有錢

快手去食嘢飲嘢啦

飲啤都會無錢咩

我唔係好飲啤

跟住連登傾計

對
紅白烈

你間U有冇soc搞wine tasting
去痴吓靚酒飲啦

脫毒由wine tasting開始

1001

去吓wine tasting飲靚酒啦
要建立吓品味
然後人生就有意義

你一句我一句容乜易吖

差唔多啦 容乜易就爆

返工返到攰係咁咖啦

岩牙

哄人就交比你啦

就嚟1000

新人留名

華B

新新人留名

試下俾返b華我？

赤B